長文慎入～ 點樣在社會層面上迫死的狗

我識一個popo， 佢近排成日send 一大段 whatsapp比我， 仲有video和相。

內容不外一般藍絲睇法和警察內部的恐懼。詳細情形我就唔講， 免得畀mom post 狗睇到， 但呢件事畀咗我幾個睇法。

1. 佢哋真係以為自己同社會上大多數人在同一陣線。 好多以前入職嘅狗都唔係壞人， 但就自己呃自己。

2. 佢哋圍內send嘅video， 通常針對示威者的暴力， 例如破壞商店及獅鳥。 所以佢哋真係覺得示威者等於暴徒，自己保護緊巿民。 尤其一啲後排啲嘅警察或文員， 對自己夥記做咗啲咩真係咩都唔知。

3. 除咗圍內人，佢哋真係冇人可以傾訴。 我同佢本身唔熟， 佢都知我係黃嘅。 佢都無端端 send whatsapp畀我， 就知佢哋已經冇曬朋友。

4. 佢哋對起底，麻包袋及禍必及妻兒好敏感。

5. 文宣及商場唱歌活動，對佢哋日常生活造成好多困擾。 放工都冇得放鬆，亦都唔敢陪屋企人周圍去。

小朋友係無辜嘅，我唔建議任何人搞小朋友。 但會有以下幾個提議。

1. 保持同狗嘅聯絡。 如果你有朋友係狗二代/狗嫂， 唔好排斥佢，一路同佢玩一路同佢講啲狗嘅衰嘢。 如果你同啲狗喺同一個whatsapp group， 得閒就send啲狗嘅衰嘢出嚟。
唔好諗住改變佢哋嘅想法，但要迫佢哋睇清現實。

2. 宣傳教育。 商場唱歌，貼文宣， 社區放映會(宣傳警暴)。 最好在狗宿舍附近搞。 等佢哋親戚同埋啲細個嘅狗二代知道社會發生咩事。 如果啲細嘅狗二代返去問daddy出邊發生咩事，啲狗就有排頭痕。

衰啲咁講， 你教識佢啲仔女唱 榮光 應該已經激到啲狗死下死下。

3. 連儂牆可以貼多啲警察及家人個人資料。 之前佢哋清得咁快就知佢哋真係好驚。 大家也可寄下問候卡比狗，表達心意。

4. 國際圍堵。 有啲國家已經對狗嘅移民或移居提出限制。 所以例如美國人權法案之類的國際 制裁是有用的。

5. 有租屋需要嘅記得問清楚屋主職業。 有屋放租的也是一樣。
有時生活上會接觸到啲狗嘅人，我唔係叫你有任何實質行動， 但你只要講句: 「 啊，原來做警察嘅。」 佢哋已經會有好大心理負擔。

當然街頭武勇好重要， 但啲狗仔驚有後果起碼唔敢對手足太過份。 而且記得以前我睇過一本日本小說，

「你謀殺一個人，可以物理上殺死佢， 但也可以在社會層面上抹殺佢。 而後者往往更加痛苦。」

烏克蘭同埋法國黃背心啲人點杯葛警察，逼到佢哋自殺， 歡迎大家講下。

推

P牌推唔到

「你謀殺一個人，可以物理上殺死佢， 但也可以在社會層面上抹殺佢。 而後者往往更加痛苦。」

想睇烏克蘭同黃背心點樣令警察壓力過大而自殺

你竟然可以忍到唔unfriend佢

留名學野

好文一推

杯佢地

up

Keep住傾計， 得閒在group度send啲facebook， video之類出嚟。 講自己冇立場， share下啫。

佢又要費一大輪心機解釋狡辯， 都好大壓力㗎

Push

大家千祈唔好 響學校附近播 有隻雀仔跌落水呀
尤其小學生最鍾意 唱改咗歌詞嘅歌，啲狗二代好慘㗎

每個人都做到

已經被unfriend 晒

人人都做到